月供匯豐5號仔算不算保守青年人最好的選擇

睇落都會派每年0.51美金息
現價計落都有6厘以上
唔擔心將來愈供愈跌就當儲錢
銀行乃百業之母
3月開始每個月供5千
用南洋3年全免手續費
供幾多得幾多
大家點睇
本人就廢青住公屋唔會諗買樓結婚發達

唔算

邊個同你講年年都會派今年個息

唔知 自己覺得
咁供咩好？

都真 佢話去到21年⋯⋯⋯

唔使供啦 一日唔停止回購 個價浪喺60以上

直接現價買

派息比率咁高，減派息時應會插

就係無錢
所以每個月出糧供5千

降到80% 啦

但我都唔建議供死一隻

6厘都叫好
睇來未見過大蛇

請指教

咁有冇好介紹
供三年起當儲錢

如果要保守必定係ETF

唔好全部錢放入個股，咩股票都有日會執，但ETF唔會執

823 3

2 3 11 66 823 6823

技院先係百業之母

銀行係百業之母所以買銀行股
買大貓係因為佢大間
如果大貓死全世界行業都唔好得去邊

買得大貓班人都係呢3個理由

66呢

多謝指教

買美股DIV/VTI呢類ETF好過啦

月供5號最安全，好過唔玩

除左6823 變左1038, 其他都有供緊

由19歲做到依家

供2800,無6厘但有3厘，息係少d，但堅跣左總有日會翻生

供個股要睇個基本面，雖話銀行基本因素好硬，但難免有競爭，呢個世界無絕對，難保有黑天鵝

個息率會月來月高 因為個價就快穿52週低位呢兩個月輸最多既居然係病大貓

就快29000重係度悔下悔下

巴打好有道理
2800真係跟著香港走

5業績差

好多人會叫你分散投資
咩雞蛋唔好擺哂一個籃
但事實係你得個兩三粒雞蛋
應該集中投資唔多過兩款既股票
而呢兩款應該完全唔相關/89成唔相關/相反週期
如銀行 - 公用
儲到大概4-50萬 就可以改變下策略

當然都可以獨沽一味etf
但正如減肥齋跑步黎減都好快悶
所以都係自己決定自己最舒服既組合

6厘 退一步5厘港燈 電能我覺得比較穩定

唔會all in 銀行股
經濟危機一定對派息有影響
甚至攤大手板問股東拎錢 (供股)

真係strong hold 到，要諗一d 40年後仲有機會係指數入面既股票

28 蚊開始供又點睇

咁strong hold港交所咪贏硬

搞咁多做咩，金字塔式月供2800絕對輸唔到錢
2800係唯一一隻夠膽越跣越double 仲有息收買既港股

領展 建行 友邦 中電仲好

先預一筆大插加重注碼，其他固定每月買
2800 呢d係個巿插得越金買得越勁既股

沒落左十年都仲有人吹奏

KO先係長線投資同收息

LM

而家個市前境咁不穩，唔想買股票自己食市場風險嘅話我都有啲推介😏
留底TG慢慢傾？👻

除非你係想一鋪發達，否則就算幾少錢都好，都應該係要分散投資。分散投資好多時係唔會降低回報率

btw樓主如果真係保守可以去研究美國市場（唔係剩係美股），個邊有更多工具可以有股票既息口但係無股票咁高風險

agree

派左三十幾年啦 當年沙士金融海嘯都冇停 點會話停就停

宜家大貓跌到6X蚊
股價無當年咁勇
但宜家樓價不斷升
班專家唔係話大貓冧價各行各業都唔好得去邊咩

買銀行咁冇大志
後生仔應該博下搵倍升股(唔係牛熊)

統粹當儲錢嘅話係，人地講個d高增長股你唔擺時間研究根本同買大細冇分別，但最好都分散多一兩隻

最緊要遠離中資

今年幾歲？貼下個倉？

823, 2 ,3 先係首選 如果想低風險
如果一定要銀行股 , 11,2388
金融股 1299, 2318 (平保 純投資角度 其實不錯)

我月供另一隻每年至少1x-2x% 回報..

然後唔可以講出黎係唔係

ching諗住大灣區邊到住
深圳就太貴
東莞惠州就唔方便
番禺好似唔錯可以坐地鐵去廣州東坐返羅湖

匯豐?保守?年青人?

完全諗唔到呢3樣野有關係

我有朋友都係分散投資
有d升5% 有d升15% 有d升30%咁 有d可能跌
我都覺得專心供一兩隻會比較好
自己決定風險自己負責
專心一兩隻慢慢增值自己資金先

例如仲有咩？吉車可以上三十？

50萬all in買極熊 第2日睇樓 洗撚月供

咁不如388 回報應該好過2800

1038 種樹

7300

供港股注定未來已玩完

月供不如自己儲夠就買

信連登仔話支爆真係好笑
又話咩鬼城 d樓起來冇人買
事實宜家每年呢行每年都增長
以前大灣區就話口號
宜家高鐵都起埋
同大陸接軌不遠

得十萬蚊買2638同2800咁樣好唔好
未買過股票

未買過股票點解唔做下功課先?
十萬話少唔少話多唔多 但你就咁上來問一句就買?

所以想問下咁多位咁樣好唔好定係有其他選擇
想試下

咪玩啦 去做定期儲下本先無500k都唔好玩
咁少本安就安心等股災

659 17

傻先買hsbc
想買銀行就買工商